如果香港演員扮一次 馬沙之反擊 會點？

係咪曾經有個咁嘅post?